1600 志雲頻道 邊個政府部門最識得「雙重標準」呢？ 梁振英會唔會食回頭草，再做特首呢？

#梁振英 #林鄭月娥 #行政長官選舉

【時事短評
1600 志雲頻道
邊個政府部門最識得「雙重標準」呢？
梁振英會唔會食回頭草，再做特首呢？
(2021年3月4日）

志雲頻道 stephenchannel
145K subscribers

邊個政府部門最識得「雙重標準」呢？
梁振英會唔會食回頭草，再做特首呢？

#梁振英#林鄭月娥#行政長官選舉#雙重標準#律政司#串謀顛覆國家罪行